第一日用連登 入嚟吹下水

Yoyoyo

diu lei

yo

老母

我淨想屌你，你係咪絲打

咁遲先用架 渣架

做乜勁

行開喇同學 再嘈開你樣

新會然

禾鮮系鮮會然

Sor，冇意思，啱啱我細佬偷咗我嗰AC黎玩，佢有啲低低哋，讀特殊學校，你當佢鳩up得架啦